換偈油

油博士有無人幫襯過？ 孖八一定最平靚正，但有d 遠
鬼油城就伏黎

孖八平靚正？

愛的降落傘.jpg

有d遠？
咁邊區近先？

其實ssp 都唔算遠

油博士試過一次
4L偈應該同我fill左5L
番到屋企試尺先知爆曬，要自己用管抽番出嚟

鬼油城點伏

試過 幾抵玩

咁簡單都做漏

有無黃車房介紹下

留名
油站搞都要成千銀
睇下有冇平靚正推介

唔洗人工咩

油站特別貴wor,無人無話唔比人工

咁你咪好抵
俾錢比4L有 5L
抽返出嚟下次用

同問

同問
有無黃車房介紹

同求黃車房

屌

自己去汽車用品鋪買完去油站換啦

4-500蚊姐 人工連排污費

去過沙田偈油城
都OK呀

想問好耐, 其實油站換唔換埋油隔?

梗係同你換埋啦 換偈油唔同你換油隔 咁不如唔好換